呼籲大家去少d旅行，d錢留返黎搞港獨搞起義

要去旅行，港獨？不了

課比邊個

On9

有錢都走
仲搞港獨
都on99